懷舊遊戲 GEM FIGHTER

大家細個有冇玩過呢
依家玩返真係難打到飛天

睇完記得訂閱
我會繼續玩唔同懷舊遊戲

疆屍好勁

早晨呀 麥巴打

疆屍我好明顯完全亂兜 d招
明眼人既你一眼睇穿左

好似有豪鬼

早晨呀玩撚猿巴打

有呀 豪鬼有招係拎舊大木頭出黎拍人

隔左半日 輕輕一推

最後一推

Pocket fighter

dark巴打

pocket fighter 玩咩架

不過岩岩諗起拳皇好似有隻係卡牌玩返
定係 s社 旗下作品出過隻卡牌 game呢